深黃吳志森: 「抗爭疲勞運動到轉角位 可否停停諗諗方向前路？」

可以失望但不能絕望

而家放就前功盡廢

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推

要諗下有咩更有創意既方法

仲停？14年停到而家仲未停完呀？

劉細良 陶傑 吳志森 全部叫人停

應該由民陣發起宣佈 8 月 5 日全港大罷工
申請同日三百萬人大遊行
為市民人身安全，dress code 呼籲為頭盔及豬嘴。。。唔想行行下食彈。。。

罷工唔係留係屋企。。。係行出黎。

太后 四十幾個義士被捕 仲要主要學生
可能會面臨以年計以上入獄 大好青春乜都無哂
呢一刻 真係好難停一停而唔去抗爭

停一個星期姐

不過事實係要轉變方式

講停果d有冇諗過呢班45 人？

你老味深黃KOL拖馬跟上升級啦、大罷工又唔敢

停你老母個臭閪

又維穩了

得罪一句，全部咀將軍，都係收錢做Job咁做！！！

只係19叫有智慧，其他2隻做大愛支搵食執人口水習派狗而已！！！

唔好咁快話人收錢

宜家敵人係有無窮無儘既資料. 每次我地都有損失比敵人大

所以必須要好小心行事, 上次經已有咁多人拉咗, 唔想再有人被拉. 所以更加要改變作戰方式.

我本身覺得無停戰空間, 因為敵人根本不想和解, 但每一步都要小心

其實我地已經搵到贏嘅方法

淨係入紙